名正言順修例，香港人又可以點？

中聯辦都開埋口
香港人？SO WHAT？

可以「點」xd